(急) 北區手足呂智恆司法覆核敗訴面臨破產

佢本身係社工
上年參選盛福區區議員
輸工聯會溫和達一個馬鼻
落選之後果幾日都出黎謝票
反而溫和達就影都唔見
見佢默默做左好多野
但依家有難好似無乜人幫

以往事跡：

2018年為政治犯絕食祈禱

未過羅湖關都俾中國公安拉
最尾果句講得好岩

今年22/3俾撐23條人士打

佢本身係社工
上年參選盛福區區議員
輸工聯會溫和達一個馬鼻

佢唔係輸比工聯會溫和達
係輸比新同盟黃良喜

推

Pish

點幫

想幫佢但有乜辦法先？

push

原post

幫推

眾籌戶口 :
HSBC : 0484037668
PayMe: 98649556

推呀

推到全世界見到
推到支爆

應該係輸比盛福選民

啱 垃圾新同盟 出嚟𠝹票呃飯食吸票 輸咗影都無埋

推 温和達收皮野

已課

盡能力 多多少少都課下

做實事 推！

目標金額要幾多

好似18萬

Push

回帶L: 新民主同盟黃良喜指自己勝算最大，即使自己不參選，其餘2人亦不會有機會當選。

幫手幫手

佢做得好足 一定要幫佢 幫佢姐係幫自己

G chi

幫推，香港人乜都冇，就係錢多，反正最後如果輸既話d錢都冇撚用

其實佢目標數係幾多?

好似唔見佢提

住粉嶺，成日見到佢
佢真係做好多野，雖然係溫和派
但運動初期，都見佢一個人開咪講足成日
之後係粉嶺做各樣既野去支持去運動

推咗先，但多啲用款細節 大家會積極啲

support

佢真係好勤力落區同做實事
係新同盟害死人

啱呀！
隔離post仲有個p牌屌佢分化撚同𠝹新同盟票
明明就係新同盟自己𠝹票

其實佢真係好好
可惜唔知係咪(個樣)無乜精氣神所以一路都好少人留意

2016年佢選新西論壇屌到保皇同蟲泰一棟都無
但支持度一直包大尾，所以最後一兩個論壇叫人過票俾豬迪
最尾得返800幾票
票數好似喺全香港民主派嗰邊包艇

連講嘢199999表現極差嘅張慧晶(唔撚知係咪民主派嚟)都有兩千幾

佢做嘅嘢可能幾特別
希望大家真係支持吓佢

要賠幾多錢

黃良喜？
邊撚個？無人識你啊！

呂智恆做咁多嘢都無人幫

捐左了 雖然只係幾百

你邊位?
圖又無張
點證明個戶口係佢？

基本上范國西係一個西人

成個黨都係西黨

住粉嶺 九成時間行過火車站都見到佢

大家幫幫手

有無人查到個戶口同電話係邊個架

小心為上係好緊要,不過唔洗好似你咁嘅態度嘅。
佢個人FACEBOOK有講個電話同戶口,拉番上去自己睇。

對應原post內文 啲number係堅架

佢真係好有心 北區嘅人睇到架

on99 當自己偵探咁 係真係有心捐都禁咗佢fb睇啦

有埋LINK俾你又唔撚睇
好心貼埋出黎服侍你呢挺賤人又要俾你屌
你老母你好去死喇阻撚住地球轉

請問佢有冇話要籌幾多?

搵到了

現在我已經被律政司追數，需要向大家眾籌，目標是18萬，而<<監警會越權案>>訟費會向612人道基金申請相關訟費。如果衆籌有餘款，會撥作下一次的司法覆核惡法案件的訟費。

好似要18萬?

好似就係佢自己的

一直覺得佢個名 好像遠呂智

眾籌會幫手

btw佢話如果有餘額會再司法覆核，然後再輸再眾籌真係間接供養港共政府個喎。

其實法庭戰線呢方面大狀黨有冇嘢可以做？冇理由下下要窮人自己去打而且贏面又細。。。

係
黃良喜正賤人
范國威賠返錢俾人啦

好撚賤
屌佢老母

Lm later check

屌⋯⋯

推！！

PUSh

Shut up and take my money

成日見到佢，堅有心

屌冇公義既社會

佢真係好撚落力
一定要幫呀

屌 賤撚到

推 積少成多

新同盟正仆街

好人永遠無好報

捐左小小 但係會唔會又比人凍結

粉嶺人
可以講係運動初期到中期到後期係粉嶺天橋都會見到佢

用本地銀行過數
一間又俾人凍結戶口

出街入數呀記得
有可能

推到共產黨全滅
721 831 101 葉虎

推post

推

佢依家都仲有出力去悼祭周梓樂

黃良喜呢？
屌你老母

推！出錢出力

推
啱啱存錢機入左少少
希望幫到手

pish

佢之前選個區，嘉福邨，
就係盧同學捨身取義既邨
同邨仲有另一位女義士走

但最後呢個選區係北區除左"上水鄉郊" "沙打" 呢d 從無希望既區之外，
淨低既唯一藍區

呂智恆由運動初期就近乎日日係粉嶺火車站對出擺街站，對於經常處於平衡時空既粉嶺黎講
佢份毅力，真係絕對敬佩

同時我確信佢並非一般食政治飯既投機者
真手足黎...

佢教會北區好鄰舍都未必幫到好多手，希望佢唔洗破產

出黎選立會啦
好過堆人血饅

如果破產就無得選

冇錯
佢真係好落力

推 佢真係默默做咗好多野 粉嶺人成日見到佢做野但唔出聲唔會宣傳自己
仆街界票黃良喜

推，希望佢d選民了解下自已既區有人賭命為你發聲

我記得佢格勒底好大陣汗味

有用嘅po唔撚推 依條呂智恆運動前都勁有心 奈何每次盛福班仆街都唔俾一次機會佢
錢我就會捐俾佢

推但用不推

人地有做事先會出汗 好過至販民做下戲又收工

啲垃圾po就推晒上熱門 成撚日話唔當手足係condom

Deadline 又係幾時？大家一齊分享係咪唔難呢？冇理由俾佢破産？

18萬都破產 講唔過

推，佢係好有心

推 佢選果陣都冇乜做宣傳 用哂嚟做連儂牆
選前一日重要守牆比狗咬埋
立法會一定要有佢份

嗱我就捐300
唔知有無人跟機

再推

大家加油

聽日課，頂住

黃良喜 記一世

跟

請上圖

推 佢真係默默咁做咗好多嘢

Posh

呢條撚樣真係撚樣

學生捐左少少 加油

已經達標

但真係要考慮吓呢個係咪有效嘅方法